考過電腦版IELTS請入

想問下Listening係咪冇咗Example？
可唔可以Highlight？
唔該

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

可以highlight,係冇example

係冇左example.
印象中係可以highlight, 但比較煩(要select左隻字再right click揀highlight), listening唔建議

琴日考完, 可以highlight但係唔可以keep住條highlight
即係好似我地平時睇網頁咁